林卓廷 : 羅致光，失業未夠多？ 保皇黨如何公審教育界？ 鄭若驊為何內外受挫？

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
羅致光，失業未夠多？
保皇黨如何公審教育界？
鄭若驊為何內外受挫？

林卓廷 Table TV
15.9K subscribers

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

講緊葛珮帆

律政署人員跳船

講緊 David Perry 事件